香港又有新組合

唔知主打乜嘢市場

我諗又係抄天堂鳥 or mamaeasy嗰啲

有件身高唔知有冇160

睇咗十秒頂唔順
點解香港出親男子組合都有浸柒味
跳舞硬係好似做體操咁

做早操？

好On9

大媽舞

一開始最前黑色西裝條友..

其實係人既問題定係公司製作問題,比起日本 韓國嗰啲總係柒過人

好重大陸味

歌唔算差，但人真係

修左音㗎

有個ok ge

舊架,改名重新出發ja

未聽過